Hi 淡友(30)

無人開既

布神 萬歲

你老母1001

淡友呢

細階h呀

請布神入座

午市爆上

比人挾死啦 仲邊得閒理我地

補返先
由布神開post話跌唔落準備買貨已經跟左 仲早過淡友1號，目前輸緊錢 唔識止蝕 又無點跟過夜

GOGOGO快D上315

唔好嚇走人

大家好

唔過夜都夠玩啦

咩位入牛 琴日話31000 一注 302 all in,今日開波已經302

布神下午咩位可以入？

企穩312就all in啦

屌 我驚一陣又話高J

但係正股係咪冇咩點升，驚乾升

今朝你食到果棍都和味啦

你叫肩哥1:01上一上水

到星期一升到320嘅時候你又話做咩312唔入貨嘅啦

唔係布神開post .... 有啲驚

正路飯後都回一回？

我都係唔識係app set點樣剩係follow布神

其實算企穩左啦，係啲牛呃格仆街

係好多大升市都走去跌 仲要250天線都穿得果d on9今日都升

開市唔夠手快熊
佢如果抽高多少少就入左啦

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市繼續挾上，連升5日，突破下降三角軌；但要留意呢個是「假突破」還是「真突破」。

大師點出兩大問題：1.現時大環境未必如此安心讓大家追貨、2.不少人趁本周一(7日)插穿30000點追沽，但照現時大市成交不大，市場氣氛又「側埋一面倒」，反挾力度的確可達1,000點至1,500點。

大師

30500近牛呃格呃到要有一大棍上 先三四格

屌，你講句假突破咪得囉

700 2382 2018 都升爆廠

Ok all in

一定係假突破 要信大師既說話

咁啱啱講到等位入嘛，我咪等布神order 先，廢事自己亂操作

要夾指數上去呢d一定升啦

700就放業績前一兩個星期 點都會炒下既

長氣問多次.. 有冇人識點SET FOLLOW 布神新回覆會有NOTIFICATION

爭隻939
想買佢少少牛

今朝已入, 汁緊3格等佢爆

飯前高j左隻遠牛,,

慢慢睇升得唔得

大家係買一隻定分幾隻牛？

幾時到388 爆上去

同埋啱啱後半段成交會唔會太少

星期五係偏少既

今日想買隻307牛過夜

牛咗咁多日啦喎
仲有信心近牛？

師父係咁吊打700 700應該有排升

重申已步入熊市，宜「趁高沽、勿高追」

正係師父呢句應該可以重貨call佢

我仲驚晏晝碌返落去
咁就唔怕啦

俾晒SIGNAL 都唔識入貨就係傻仔啦

真係趺咪溝
大方向已成形
牛佢老尾

肩哥,我想入貨

all in 牛仔

細摩勁仆街

午市前清哂倉，繼續等布神入嚟發號施令

呢隻好好啦，你睇下佢隻307牛，25格咋

下午回一回就過夜

qq牛貴想呢

肩哥出手未

不要再說了

大家係咪食晒啦
又黎幫大家掃貨

回一回
希望一陣上証轉燈, QQ上, 可以一野爆上313

黎啦

幫下手,無位入..唔想又高J

), 请笑纳！赶快抢！手快有，手慢无！
使用效果：港股免佣1天
有效时间：2018-05-14 02:27前

埋黎拎種子啦喂,拎左衰足三日

All in 位係邊到🙇🏻

愈近價升得愈少，JPM

快d 比個位黎

黎緊兩日唔開市
都唔係好衰啫

而家係all in熊

上證跌緊啦,八婆跟跌啦,跌啦嘛..平時兩個屌你兩下出晒水.依家又乾升

信唔信肩哥拎碌鳩發你
跌呀八婆

好撚煩

死都唔趺

肩哥贏錢係風騷既

求布神all in 位

收了，入牛了

壓住喺分鐘圖BB中線過唔到，麻麻地

姐係條紅線掂住中軸?

700破413，睇下走得幾遠

沈日串9呂布咁型

支支燭都俾中軸壓住，升唔穿

正股唔升指數點升？咩logic

燈還燈，唔好咁撚煩得唔得

快撚啲落，我要入貨

最搞笑係期指已經扯左上去搞到d午價好柒

連登有邊個燈神唔煩？

回啦回啦

去馬講聲

唔識睇位

一棍一棍黎

318左右可以入？

講極都係果30－40點
回條毛

加油

真

已經有2-3格

搵人買熊啦
依家啲牛搶到跌都唔落價

所以呢下係擺明壓住唔俾上，好明顯既，下下都係一高過中軸就質落去。其實爺閪都托得住3170

未食完飯，點回

去返311 可以嗎

freeze

港女做咩唔跟上證走

快企穩312

我高追 陣間變低追

幾時入好

如果企隱312 就唔好過夜了

又唔跟上證回一回俾我買

今日高位明日低位

快D回D比我入啦大佬

好高深既學問

明日唔開市喎
你過夜?

布神，大約咩位all in 得🙇🏻

回100 就all in 架喇

布兄目標價幾多撈牛

13：00一開已經買左

買唔入

幾多止蝕

唔知幾時升一棍，老虎蟹都揸一注先

劇本：兩點後國家隊入場托爺閪，港女又爆

跟！

啲牛跳得好慢

琴日收市位

qq做咩係咁被沽爆

gun!

入10手60467
準備放60455，太閪

OK

敢唔敢殺埋313熊？

有幾多呢2日入牛既牛兄會過夜？

咁多

殺！

唔係32000咩

唔好呀

3幻3

2018牛午市後郁都冇郁過

熊掌長食長有啊，留返啲下個禮拜食

佢入黎做咩

呢個係咪講過既all in moment?

嘩,雲爺唔好玩呢啲
唔對路走咁啲先

岀少句聲啦

咁入熊先

唔好殺熊住
等我平手走埋先

回番比大家入啦

冷靜

雲爺睇牛呀,你fatfat

我All in 左 再過夜

上面仲有213牛未打，爺閪一彈就打得

好正 熊又升價 牛又同時升價

升了

牛軍準備！

真係仲會彈?
我覺得今日係咁先 錯過左 咪今晚撈張夜期補返數

兩點幾又準時托市

麵哥買左put

牛牛無得玩期指

排隊握唔晒 冇人放

你燈力高lv過佢

回完
上得

肩哥 你4點後先出現 ok?

應該係轉勢啦

有回過咩

已入牛，2點準備起飛

我都頂唔順 用返恆生 牛牛排好耐都唔入

雲清一講 納dee期即刻轉燈

30點叫唔叫回咗

大戶快殺埋313啦

多d 更好

企穩架啦 沖上天花板

轉邊 邊

我都咁諗 但好淆

淨係收市價點睇都高過開市
已經搵唔到唔過夜理由

咁癲
連過兩日..下星期危險好多

但我唔all in啦，怕撚左侵侵條仆街

可以了 大家放心過夜

有你呢句放心晒

真係買漏左388牛，屌

星期六日唔知佢會玩乜

我都冇all in 繼續用profit 碌

布神點睇？

我搵緊位走錦啲700牛，夠皮啦，破420再追

上證就轉燈

好唔好入少少388牛過夜

都無乜野玩 d野排好哂時間表
有咩都係好消息 好似琴晚2單野咁
而家係唔知伊朗同支那會玩乜

留名睇3點準備free fall

Come on baby! 上呀屌你！

似牛二調整完成

Thanks

嘩屌

真係彈 彈乜鬼一日升400點仲唔夠

收到

其實留意番近期佢越鳩 美股越升
佢做既野係短期對美股都幾有利
過夜我睇美股夠晒 反正係賺佢開市果水
日頭啊爺要閪我未睇入唔入番黎執貨

即係睇幾多

50000

侵侵做緊野ge幫緊美國緊係升

升已經唔係問題
係諗緊過唔過夜all in好

無錯
笑大人個口,逢高加沽
搵位入熊先

入咗60467 20分鐘都有3格

所以過夜理由充分

講左啦，四萬

我就睇大四佬先，最少五月內要破318

左膠激死未

收到wind仲屌緊侵侵叫雞單野

排0.065排唔入,一彈要高J3格

無錯！！所有都係騙局！ 假突破！

牛二都312

出口術燈唔到架
直接入熊啦

會唔會覺得呢幾日夾上黎成交有D細

布神諗住咩位重注 等緊

lunch前.184走左2018牛,而家落返D準備入返等業績

係買就快啲，貼倉

咁我今日辭職

重注左啦

初段，都冇人信會破，係咁架啦
到啲人信，反手追就會放量

其實四百點真心多
所以一覺得賺夠日市 就入黎都無謂
仲有幾多格俾你食 損手仲慘
我入係打算過夜

佢1點就入左啦

咩事....你唔係好友咩

成交大就尾水

連升四五日都仲過夜牛
你地真係好有信心

388越升越有

我博佢彈多轉，其實312個位已經夠穩
彈得上313就仲好，過夜夠水位

佢咁講先要入

咁你美國升 美國預託證券adr都會幫香港升

出業績嗰陣我258有貨，屌

我就係呢個價入

我尋日放晒
賺少左成百格

而家先650 性交
一野插落黎死幾多人

我都係 牛牛唔入 即轉恆生

好似33000個陣2000億1樣

啱呀 分分鐘一野落返去30000

我由297到呢家 每日過夜都質疑自已
但每晚都過夜

雲哥

唔係297咩

所以要步署定隻熊準備食呢1千點

永遠跟隨雲神

早兩日入左隻牛0.155升左少少就走左轉2018牛,點知佢升多2018牛成倍

算啦，賭場日日都開

又點穴

所以真係唸唔到理由 呢幾日開市價同預托都係幾十點差距
我投老美信心一票

2382廢到呢

爺閪未完架，兩點後一定仲有一棍

雲師兄開熊未

連續三日有尾棍一抽

雲神心中有熊 便足以拯救世人

入得熊拉!

爺又想玩燈制?

why ar?

未夠鐘托市

20手 等爆

1211 dh

隨便食少少

呢隻好貴,無錢買

2382 2018俾人沽到

12點前放晒2018/1211牛
而家等位入

入la

點解我隻1211牛唔郁 早幾日入左 係咪太少人炒唔識彈

國家隊救市未呀

爺西又燈
不過港女冇理

支持入熊

大個女啦
企硬 跟爺閪衰硬

岩岩半個鐘幅圖幾乎一樣

59843？

輸緊錢既入一入黎

上啦恆指,一家大細好耐無飲茶..去啦!!!

呢隻今日20格喎

68209

啲價硬到

等緊隊落去引淡

仲未升
恆指加油

港女唔回點上呀

會唔會而家係引緊

上半場同依家差唔多價得0.090

妹緊姐

幾隻大野比人沽緊 上唔到

68209 今朝0.102 依家0.105

我都汁左16格，你個隻

沽到落去311過夜牛先安全

接唔到貨

快升啦 我想要朝早既快感

瑞字頭正一食屎狗

通道越黎越窄，上下20點

又等爆邊

今日收31300 ，好唔好？

再爆邊

隻牛終於陰跌左一格

我唔貪心，31500就夠
下星期直隊32000

等爺閪收市前掃上去

美期想點 唔好亂黎

咩事

掃夠貨
做野先

跌緊

呢啲唔好睇啦

希望唔關事啦

呢個係我過夜指標之一

連升幾日大大棍，回都正路既

咁最多咪唔過夜

Ys

你地啲牛買到幾遠

一野彈左去0.117 可能真係太少成交

升緊

今日真係唔太敢過夜 拎少少profit玩下算

比啲波幅來好唔好

等睇3點後點先算

跌緊wor
牛真心走左先好似穩陣

插啊插啊

點止要走牛 要買熊添

入熊 嬲尻牛仔

布神有冇指示 食哂吉緊

咪話13:00入左？

可否上返去

今朝走晒，有無位入返

穿311

尋日劇本?

風大啊 馬雲買左 牛牛

幫肩肩追數80%

嘩 專家

睇黎可以準備入手牛仔

等三點爆

QQ 收市前爆返上去啦
唔想過夜

走咗60455
留60467等3點

呢棍係道期既
人盡可夫，臭閪港女

試下拎5000起家體驗

咁危仲買q牛 feel到就炒完業積前拋貨

可否 同行

買熊未

終於回 熊仔準備番家鄉

free fall?

得4千，我升一棍都3萬

插d牛郁得幾開心呀

破產哥
點解開飯又唔叫埋細佬

一早入哂拉, 仲等

回得好急

插呀，我要all in

熊軍會戰勝歸來

5000蚊本

咩事 震牛倉?

終於回 等成日

啊爺賴哂屎

家陣牛佢老尾

上証真係....

因為你入左貨

布神可唔可以提示下係31000以下溝。定係未穿31000以上溝

我FEEL到呂布想一落到31000就買牛

追得？

高j左

溝咗

1點入左 而家跌到

same....60333 @0.056入左

溝呀, 重唔俾我等到你!

爺閪今日唔救市

SAME

一點價位入左 坐6格

好 準備入牛
黎多棍先啦

0.054

Sh緊五格

8格

坐緊4格

直落破30000 去到29980企穩 仲會唔會all in

7格

重入戰場

痴左線打錯穿 31000去到30980

走鬼啊~~~~~~~~

走甩咗59095嗰十格添

311 喎清

講左就唔靈

咩事回得咁急

連31000都篤撚穿

回完未
升啦

牛軍比人一個反攻

坐9格

回係好合理 道指只係每日升200 港女每日升緊400

QQ 咁快散水

大家睇下 上證呢棍

潛咗咁多日 終於肯出黎

會唔會關道期頭先升緊而家轉左燈事

入得

上證呢棍好癲

係咪你仲有貨

why you here

隻牛傷晒

布神，allin未

跌返朝早既升幅。唔明熊軍叫乜春
明明尋日30850又唔見你叫？250點升幅食左？

唔回點加注呀

入熊執左十幾格
一陣回落到二萬九㗎啦

唔想過夜但係又坐緊艇

0.057

呢下撈？

嘩屌做小小野返黎冇左8格

回下都驚 買熊囉

坐8格

收299

即係準備爆升

多謝雲哥

過左3點就會上返🤤

淡友 回佐100點快d出黎啦

爺閪快啲收市

支持

多謝

入得

布神何在

雲哥一齊買熊
人地買升時候 我地買跌

放完 又有位再入過牛
一日食兩轉

多謝雲哥
牛仔有救了

布神入緊重貨點得閒回

布神唔出聲
一係撈緊
一係訓緊

加注啦各位

有冇人60324

入完牛訓
訓醒收錢

雲哥好野

大家撈唔撈

驚乜 坐緊未溝貨

一講又上

上證日日都係咁玩

上返
多謝雲爺

311入小注牛

3點後又會上番去，TVB劇本一樣

又黎尋日個招

313不是夢

驚乜 等左成日就係等佢回

315

又升返

你諗多左

撈緊 跌市唔好叫我，好忙

60324 郁得咁少

跟布神撈左啱啱一棍特價牛

跟左撈左一注

越溝越多貨

屌你老母排60324排0.047入都入唔到

駛唔駛咁刺激
今日想落311再上到313?

撈佢老味閪

60324揮手區
0.5 入左10手 用profit 玩

希望係

又撈左10手

我都排緊0.047

47 15手

同路

敢唔敢反攻313？

啊爺快快手救市

牛跳太慢真係唔識搵位入,今日都係玩超短炒熊食格仔

入左？

仲有十分鐘
你都係望佢快手收市算啦

一間上到55 即走 唔過夜 拎去食飯

6成貨4成cash 仲有冇得跌

痴線 開個會就去返311既

我all in 左，溝下溝下

60324好過60455嗎?

真重貨

回唔係太落 淡友比小小力好無 想all in

你諗住過夜?

入到了

ALL in

唔係話60455仆街黎咩

牛三最後上車機會

大獲 撈牛唔記得買貢品熊

而家唔識超短炒熊
寧願牛牛咁樣跳慢少少比我跟

仲未入到

仲排緊

應該係, 我見升得慢d

黎啦屌你老母 我好撚驚呀 牛爆佢

走鬼啊

all in左

正常會放返幾多%落貢品熊做對沖?

我都係

笑左，心聲

上呀

爺閪 上返就正

每次食2格,走幾轉都就快一千

差唔多同價，60324打靶位低幾十點
我要60324算了

49了 頂

我休息左幾日就爆上黎
布神咩位痾煙呀，我想跟你搵食
不過會唔會高J左

你每次幾多手

All左啦

希望有55

All in 左

美股

有阻力

10手

但坐緊3格

布神坐緊又溝緊

上證快收皮

仲坐緊6格

唉頭先302去左做野有幾格冇食返黎倒輸

今晚有幾多人過夜

手續費都好貴 兩格走

升唔返既話焗過

肩 All in

700

熊？

唔好玩啦好無

垃圾

肩肩 你真係入幾手熊

我牛牛舊客免佣,一出一入total 11-13蚊

Chap撚爆佢`~~~

爺西駛唔駛廢到咁呀

一加注就向下隊

仆街入咗 肩神

會唔會上黎312引牛
好似買番熊仔好啲

你買熊啦

係

qq開始拋貨等業績 音樂椅完了

買啦買啦

坐緊8格但唔會溝貨

過假期？

QQ 俾個V 黎睇下

高見
快啲

你熊緊 佢牛你驚咩

睇會唔會收低過開市位

國家隊想套番托市啲錢啫 overall今個星期A仔算表現不錯
港女要靠自已同美股

咁就仆街喇

入左QQ牛60355，等過夜

比雲爺搞撚死
無啦啦入黎

俾你搞死左

放晒啦

其實都預左, 但佢落返去跌過400既話實HOLD 唔住31000

三點啦

熊過夜不解釋

咁你同 肩 馬 同船了

即刻上返兩格

3點鐘黎啦

爺閪收市直升機

目前無貨走哂

準時反彈

劇本

QQ同我上呀

溝咗貨
星期六日去邊度玩好

無左qq 個市係唔得既

QQ跌穿410 molamola

安全帶 好了

錢都未收

上呀屌

愈溝愈跌

我扑暈自己算

賺少d啦 我全部放了

就算qq依家穿，勁假都會收到410外

好似冇乜力上

恆指ar.....我一家大細等你開飯,幫幫手

又黎

我訓身嫁屌你
棺材本都落埋
升呀

溝貨都坐6格

溝溝下 100手

隻60324連50都唔知有無

牛同call輪差唔多價，入左隻call恆指輪穩到

未驚過 過佢夜

QQ同我上去412

均價幾多 玩好大喎你都

個個都溝貨過夜？

咁你過唔過夜

嘩你就好 我hsbc 好x貴

你，，，，， 好似對牛熊敏感喎

你地想過？

道期唔係好掂

又呢句

冇溝
但應該過夜

唔想

0.49 左右 100手

對錢唔敏感

布神出黎穩定軍心得唔得

我都唔想過禮拜六日

唔係又平手走呀

布神撈緊嘛

屌 唔係好掂 肩神快啲熊佢啦

可能60467要過夜

港女成條死魚咁

屌 上呀港女

屌，升啦，無銀用呀

越溝就越落

點都係高j呢下頂引

仆街,一棍....

重倉297/303
輕倉307

越跌越買

嚇下大家姐

定啲

驚咩。。。

叫左拎profit玩就好

311支持位？

畀啲信心, 唔信自己都信布神

全倉係306 一注十手 係咁溝

幻覺黎既姐

加唔加多注呢

無profit點玩

深表同情

305牛咪好危

雲神 買熊係唔係 fat fat

個個312高追？

31100 ~ 31120 G持位?

仲用profit, 賺得太多？

冇profit但咁重擊法

回調會唔會同你一棍600
跌都有逃生門俾你 放心

30點之間來來回回

我都重左297

我係299/303/307 冇哂彈藥喇

攞半個月糧過夜

唔想過夜啊大佬

又係
俾多棍上就收工
快D

今日 汁左小小

點睇69194？

走啦 呢兩日咩都有可能發生
業績又偷步炒完
下星期跌多過升

上呀屌你老味

上312得唔得呀

313會好d

比一棍大嘅爆上去ok？

道期回又唔見佢彈返多少，臭閪港女

今日難啲

奶左咁耐 慣晒

有幾多人今晚過夜 利申15手牛過

信軍熊會買熊，all in 1球profit過夜

屌你老母唔係312都唔得掛臭閪港女

仆街最高位高j左依家坐緊10格
蝕翻哂今日d profit
過唔過夜好呀

大家過唔過夜
焗過

50手跟

比我返家鄉得唔得啊
6格就得

上緊啦

嘩布神

兩格唔夠呀

上呀
收312就夠

一棍!!

布神 幾遠牛？297 to 303?

講明先呀..你地過夜過遠啲
依家放左近牛補錢換呀
一陣比大戶見到重貨
又睇住黎食

彈佢老未臭閪!!!

高過開市價收 已經覺得港女叻
過硬夜

買熊過夜?

經驗話我知，唔走，6格變60格

307

殺上去呀

我半球

大家過夜唔好太近牛 起碼都301 唔好比大戶睇住黎食

都講左一定回上返 唔 好跌小小就叫春
點做大事

過夜？

落嗰下我一股都冇走到，QQ未出業績仲未升完啦

咩軍熊 邊個？

跟

過兩日真係不安
真係要買手貢品熊祭一祭旗

插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插

布神定軍心

5000蚊買牛郁1格得100蚊，好郁悶

過夜都唔驚啦，騰訊16號出業績，又msci,隻鶴又訪美，點都死唔去

三百手 303 /305牛
唔想過
但睇黎要焗過
港女醒醒定定呀你老味

屌 好想睇牛熊圖 望有幾多熊仔係頭頂

下星期一終於可以見識到 呂布 大戰 chopin
1個睇升
1個睇跌
星期一分高下

即係今晚張牛熊圖熊軍仲係會多過牛軍?
咩原因令佢地仲咁堅信會跌

800點

認真過兩日搏唔過

布神 30658 安唔安全過夜?

反彈 調整

邊會廿鋪大

心態上覺得唔會一路升 博佢回

會追隨布兄

因為依家恒指唔多上到 所以佢地就覺得禮拜一會跌

又回

大戶
我都係得65手過夜

大戶，3千蚊一格?

期上一上31000先啦

30手已經腳都震埋

布神係一球現金定一球貨過夜？

今日牛熊比73 啦實... 好多熊死左啦

大戶

90手297牛
比心機

啲留言好似睇緊賽馬咁
上上上

呢D食一格都照執

我手都震埋 不過都做唔到乜

食得多魚翅想食外粉絲呀你

布神平時daytrade都幾球貨

如果星期一2018業績好o既話
放埋手頭上o個o的牛

10蚊碗果d is ok

55手過夜牛305
布神領兵，戰無不勝

而家都算跌突啦，道期仲係正數架其實

60324連.05都上唔返，玩咩

仲有納dee

QQ同我夾上去

都係一樣 企得穩311就過夜

緊張到瀨屎

越黎越賭味濃

呢度

想昏迷到禮拜一09:29至醒

溝完 妹 再跌再溝再妹

仆街，仲向後2格

而家唔知上定落,2,3格就食

唔太想揸HSI牛
揸個股牛過夜算

15:22 【App Annie：4月全球收入最高的遊戲依然是《王者榮耀》】App Annie今日發佈4月全球熱門App榜單。在全球下載量最高的10大遊戲中《絕地求生：刺激戰場》位列榜首，網易《第五人格》排名第10，《王者榮耀》依然是4月全球收入最高遊戲。全球下載量最高的10大非遊戲類App中，中國發行商佔到半壁江山，其中抖音位列第6，火山直播排名第10。《第五人格》成爲4月中國下載量最高的遊戲，抖音爲4月下載量最高的非遊戲類App，拼多多排名第2。

QQ業績不死

3:50 唔穿 311 就扑暈自己兩日後收錢

完全係咁

似唔似睇賭俠 後面大叫 電視框 果d

乜野廢問題黎

笑死我

依個好笑

點解

穿左

現金過夜 搏港元升值？

仲有半個鐘
頂你個肺

一球即係幾多

QQ

60324同60455鬥廢？

一百萬

2%存款利率

屌 點解

Feel 到布神仲加緊貨

睇住隻59386熊
40點行左6格

唔收day low ，我就過夜

其實好撚驚
成副身家掉左落去

係咪想問100手定一球價值

1:0

一買即跌

qq牛收手啦 肯肯定禮拜一回到仆街

佢意思係1m股定價值1m錢ge牛熊啦
只係問題呂布day trade都唔止1m股

今晚3球現金過夜 支持港匯

唔好呀，唔好殺我隻牛呀

都未撚到業績就散 d人記錯2018?

一陣去銀行拎錢出黎數比大家睇

熊仔呢段時間應該係郁得快啲

side bet 瑞士銀行本票

即係唔睇好業績 炒完氣氛咪走

呢個真 今日食 最和味

過夜應該係1球股啦,1球錢真係錢多得濟咩

布神最多過夜係$600,000

仲有2日先到

試第四次 311

on 9 唔郁

一球股啦...買成球價值嘅貨過夜...真大戶？

睇最後十分鐘

60324

我投降啦 轉熊軍啦

.05入 仲坐緊

60324仲閪過60455，屌

QQ千祈唔好收DL呀，我想過夜

最後黎一棍先收市ok?

唔郁嘅
我個嘢壞咩

唉 最ON9係頭先中午有幾格食冇走
今日埋單+1K 收工算 +3K變+1K

上AR....恆指大哥

呢個星期跟布神唔過夜淨係玩即日牛執3千,今日自己玩即日熊又一千,回返哂本啦

星期六日唔過夜啦
唔關信唔信布神事純粹想安心D去玩

一棍打落隻港女到啦

我由455轉左手324, 見頭先同價

布神牛 一球？

清你唔過夜喇?
100k點追

開市以為午市會回返到415左右
點知一開就DH

Profit少注試身手啦

700咁快炒完

唔回一回邊有力爆，股王都咁話啦
我直情加左注

橙

想賺個m記都咁難

睇埋3:50 咩境環先

31120 都唔升0.046

追數那有Profit

正解

提多次 過夜既唔好咁前

係300K..
之前訂左目標一日1K嘛
宜家都算叫達左目標先
星期六日玩開心D唔過夜

試過夜牛，原來要好大勇氣

布神仲撈緊???
我溝多左3次...
第一次玩咁大,好驚

恆指上呀，唔好收陰燭

布神呢仗一輸,會唔會輸3份1身家
佢好似溝左好多貨

1球野 邊個接

你出口術

十字星

你咁柒燈就玩細啲啦，又唔係贏落好多

唔好搞走布哥la..

all in左牛啊

好重貨 ?

31100企得好硬

你地全部人入左牛搞到我好驚唔敢入
市面上如果今晚出左超過75牛就係超驚

吉倉食花生算~~~

有幾多人過夜牛

想走既依家仲有機會
唔走既一齊牛佢老母閪

我都唔想架
本身好細
臨尾狂插焗住係咁溝
舊貨越黎越大..不過我有換倉
305重303輕

60324 仲咩鳩又跌一格

我手汗出哂黎

反而想知馬神同面神點部署

有病

仲係熊多 入牛既多 入熊仲多

輸四格走算

開post 請燈神講預言啦

有牛依家好走喇
再唔走就嚟唔切

真係?

有冇牛仔推介

311硬過碌蔗

咁快睇到?

咪撚講呢D
次次講完都

下個post 可唔可以等布神開番

未, 最快都8-10點先睇到

期指係咁拉

呢三晚打機麻醉自己算

穿左31100

我自己仲揸緊60467，費事揸咁多牛過夜

牛過夜正評
熊過夜負評

牛佢老母 in布神we trust

你鍾意啦，輸死唔好喊。我就減倉過夜架啦，蝕都要走，紀律第一

而家直接叫佢開新架啦

仲牛過夜啊？
真係開２０鋪大唔通。

牛牛跟期指走 偷步牛

乜撚野事啊60324？

吉la, 嚴守六日不過夜

Shit

布哥 係307牛？

堅入左幾多手total

60455又做乜

牛過夜 完

303 297 307都有

走剩10手算

留305牛過夜

唔知企唔企到311

60手

講真，幾睇好都好，唔好孤注一擲。錢冇得贏哂既

無人要我隻牛

哇 肩哥重注

過親夜唔好賭身家呀 買錯邊就係咁先

睇路啦，都好既，輸死左就咪再煩

你減磅好喎

個人星期六日唔過夜. 開心去玩算

跌多左 但牛價唔郁

現價放無人要你地會點 滅價放?

守到311就過

都要架啦，幾舊水就算啦

咁既情況迫住過夜

而家咁睇法
未到最後都唔知守唔守到

走咗
手續費都夠蝕

排左5分鐘先有人要

最後提提大家 過夜要減磅 唔好買咁前

就算星期一跌 我唔信佢唔升返
唔會一野收我皮既

你都越玩越大喎

心雄

屌 唔好咁諗

肩哥唔係拎埋老婆本玩咩?

今日清倉收工,過個GOOD WEEKEND,慶祝母親節食番餐好

最後隻牛得12格執 今日追得返1900
10手牛過夜

排隊放緊QQ牛 止賺
放唔切就過夜算

4手騰，5手瑞聲，10手恆指，係咁多，我算比平時重貨架啦

美期鬼鬼地
搏唔過

繼續牛過

應該311守唔到喇

短線睇跌長線睇升。信埋今次呂布
已輸5k 星期一再跌就仆街

今日中午ON9操作. 但都叫做執1K 完成每日目標 星期一再戰

熊仔行得快咁多嘅

想彈返上311

上左

布神有冇過夜牛

達陣!!

終於收

311守到

睇下勁假企唔企到

勁假果關先難過

未完勁假

咪話1球過囉

o岩o岩好
差一點都唔得

蝕左2k 減左磅得返10手牛過夜 跟布神

要檢討，312嗰下估到爆邊，又唔似爆上，死都唔走。走左今日就贏大錢

過夜QQ🐂

有

喂呀屌你 大難關頭咪玩
雖然睇咁多次都好好笑
多謝抽得咁應果位巴打

最尾減左磅走
未計過夜都有皮幾既今日

肩神買咩過夜

今日唯一靚操作就係靚位走2018牛 訓覺

me too
唔肯止賺變倒坐

我就唔過啦

原本3k 依家得1k
都叫有啲交代

祝各位星期一過夜牛爆升

我今朝都係睇個位入，高j黎講算低所以係賺少咗，冇蝕錢

同埋跟布神學到野，大家keep住上

肩哥你算幾玩得 真心欣賞，我吉倉祝福你星期一有錢執

一樣........................

但你用緊老婆本玩

清晒倉
本來由賺萬幾變到幾千, 好過冇

我又係3K變1K.....

307 302牛夜已過...
又會轉左手去324個價仲西過455

OK啦 唔玩夜期既冇野好做 去食餐好先吧啦
之後聽天由命
留明睇牛熊圖

我係窮人版 3k變1k

今晚307牛條BAR 應該都幾撚長

我出撚咗324，輸幾舊

一樣 以為爺閪會拉上

最尾果下做乜春

咁多人睇淡，正

爺閪走貨拎錢過happyfriday啦

期指扯緊...

期指收市先彈

真係諗住tbb劇本3點後彈
最後都真係微彈一下然後插到要溝貨.

無啦 大家打暈自己 星期一見

望就望企穩311 向315 出發

我都過左夜

我都估爆左邊，但係估左係爆上

下星期一先高後低，先殺熊再殺牛

唔緊啦，反正我唔係好似咁多位之前撈，
始終大家都睇好衝320
有排玩。
我小本所以不敢冐咁大險啦

但呢幾日跟住大家睇位，都好咗好多，起碼即市有錢執。

期望自己有經濟能力時可以好似布哥咁擺唔同注去賺大錢

其實我呢個星期有profit, 而且今日都仲係賺緊少少，冇乜所謂。今日無論點都好，係突破左區間，下星期瑞聲QQ炒業績，冇理由唔過落去。尤其是瑞聲，落後2382咁多，應該仲有一棍爆，所以加注。然後我嫌恆牛食格太過份，大減注落8手，換騰牛。爺閪算係調整左，msci有排炒，只要老美今晚唔跌得太過份，輸極有限。

Same..... 覺得係上升旗形 心諗實冇死 又見到布兄1點落大注

蝕10格走

屌 最多咪跌一日 第二日又一條好漢 依家都冇咩壞消息

我估爆落，因為啲燭壓住喺中線以下。但嗰下戇鳩鳩冇減貨，三分鐘後就一棍落

共勉之

連續平手第二日
中午真係應該見好就收

蝕住坐
博下星期彈算
一野扑暈自己星期一再見

衰貪心 諗住今日會彈一彈 係 31120 高J 左蝕左幾格
雖然overall 今日都收多過1k

企得住311喎好似

想學野 中線係邊到？

31122

BB中線，睇分鐘圖

dr. lui
可唔可以講我地vs熊軍贏既未來有幾多個

Agger 上晝fatfat 下晝捐錢 要檢討下

瑞聲落後2382咁多？姐係點。兩者所賺既錢一樣咩

企得穩 311 下個禮拜搞掂埋中美談判

之後就

不過其實大家唔使驚

你諗下，依家個市仲係升緊三百點喎

都未計琴日307炸上黎果下波幅

點都要整固下，休息一下。

我相信如果急抽315一320大家只會急住沽，到時個市只會一下轟落去，不留情面，阿爺扶都扶唔穩

今日爆上果下明顯係月供買入
全線銀行收息股都爆上
31122係一個OK靚既數字
下星期一開市依然睇好 因為睇好美股
到時一定有小小回調 但調你一二百點又再彈
大家自己睇位撈貨

利申 我自己31180入 一路向下撈
仲坐緊幾格 70手牛

想問31100 係咩關口？心理關口
唔好笑我，我乜都唔識

勁假彈返曬上嚟

其實有一個可能係3點後幾棍引熊
依家牛熊比例應該拉番均衡
岩岩咁多人驚到震走晒牛

學到野

邊到睇邊日係月供日?

其實我主要睇佢企唔企得住開市價
呢家差三十點 但的確不錯 消化左供股果一棍
又俾爺閪勁拉
都只係落番呢個位

睇樣就下星期一開100點左右
然後略調整，就再妹上去315

固定每個月11號

肩肩 如果星期一低開 你會唔會斬倉
又或者 你會咩位止蝕

中銀月供係尋日扣錢 今日入貨 每月十號十一號

瑞聲而家PE係舜宇一半，然後瑞聲每股盈利實數都高過舜宇一截。講賺錢瑞聲係賺過舜宇

止賺唔易學

咁又係 比爺閪咁拉仲係311 我唔巨日日拉

跟唔切POST

開會無走到
要過夜

求下你深潛兩日ok?

我諗307我先會cut.
仲有400點左右
我303-305倉

咁知唔知點解瑞聲比2382平成20蚊

今日拉 港女寧跟道期都唔跟爺閪
爺閪擺明想套番現 前幾日連續收市托上
呢家個市偏穩佢慢慢抽身

我唔明點解十點幾果下係月供買入
我又唔覺每次一到月供日會出現一個大牛棍

其實轉咗心態

本身如果企到312，我會留半過夜

因為果時一半都已經1k

但依家回咗咁多，我始終唔多錢，所以就走人。

若我係有咁上下本，必定留過夜，再溝。

可惜溝唔到幾多次

of coz 假期當然開心啲唔好睇喇
有咩事都整定,依家都走唔甩架啦
大家星期日好好同媽咪慶祝

今日都係高開300點
大市咁強冇特別消息 回調都回唔到一開就打靶

每月11日.. 咁每月11日有一大棍..? 又好似唔覺

都市傳說姐..
咁易估個個牛仔都發達啦
有個說法係供股啲人都托市要你高追

我純粹估
佢十一點就要交數俾客仔
今日咁岩十點半就直角式抽上150點
抽起既多數都係收息股 所以我咁猜測

呢樣真

呢d市 期指真係唔怕坐 不過貴 半年前我買一張只係91000
依家十幾萬
細期都要29000 坐底個倉要有40000 同騰訊一樣

講完 期指又爆升

擺撚到明今日下晝呃貨

期指

唔識玩
我成日以為十萬就係一張大期既入埸費

你覺得點解？

你老味夜期又抽

你一爆邊就斬你倉啦
之前期指30000個陣 夜晚高水1000點 有人玩野 左手交右手

岩岩啲人都唔知係咪賺夠 係咁拋

我就係唔識

大牛市

期指升到仆街

過夜熊有福了

忍痛307蝕8格換303

我淨係知瑞聲股價落後舜宇好多
佢地市值其實差唔多，PE差一半，都係做手機parts生意，咁你話點可能唔買瑞聲

收市走左
留左二百手牛過

唔好咁諗 你冇蝕到 除非你減左股數

冇過夜牛哦

福壽園個福

怕死走左一百手305

堅信布哥揮手

貼埋現價

受害者出現了

落馬洲

屌佢老母，質道期撚鳩亞洲市，一收市上返哂去

撈期指囉 已賺100點

呢下又on9
第一次玩咁大
但諗真啲跌都唔會打把
再升又返家鄉 唔知走黎做乜
果下太唔冷靜 去到最後一分鐘先放

計埋110 點左右。又去返312

賺緊期指及或有過夜牛
沽期指,福氣過夜熊

屌. 比返D牛我哦仆街

震牛震到出撚晒面

希望無走305牛係正確選擇啦

期指未玩過。 入場費幾錢架

我都走左25手，蝕700走
留30手過夜

未玩過期指. 一通有冇

我揸少啲恆指牛，呃格呃到
揸個股牛多左，貴啲就貴啲

布神，開post , 唔該

好重手wo

呢度唔知點解變左馬交賭檯

比佢震走咗，剩係留10手305牛過咋

我20手305牛過夜

有危先有機
我唔想返工

期指扯哂旗

港股+牛熊
一日賭量>馬交一個月

我唔清楚
我亦都唔係打手 我剩係用最貴既耀才都係一出一入 都只不過總共50蚊/25蚊手續費

如果今鋪衰左
我玩返十手廿手追本算

1000